覺不覺譚嘉儀已經超越一眾前輩歌手

陳百強（danny仔）：有了你，今宵多珍重
盧冠廷（Lolo) ：陪著你走
仲有佢響廣東話電視劇唱英文插曲呢樣野又係前人未見
有力挑戰鄭俊弘(牙Fred)地位

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

勁難聽

咁論唱功佢真係贏楊千媒，鄭秀文果d好多

Agger

覺 係咁翻唱80年代d歌
有力同當年d歌星（eg 哥哥 撚伯）比肩

一早超越左啦